究竟民恕要累積幾耐先爆

食飯都係得堂食仲忍乜鳩
限聚令係藍絲廢老都走唔甩
藍屍嘅民恕究竟幾時先肯爆呀

當日話唔阻你返工就得
今日大家要坐係街邊食飯 尊嚴都無埋

反政府係差班藍屍
今次終於燒到埋佢地身
應該帶風向一齊屌鳩爆政府

中國人奴性冇極限

太睇得起藍絲

要大量失業先得，起碼要失業率20%以上。

忍撚咩忍
應該擇日一齊遊行出黎屌鳩政府
用埋藍嘅人力 屌鳩政府

小農DNA唔會爆

食多幾日公園飯，應該會爆掛(不過都要準時九點返工)

Kelvin , 明白嘅
Quit 連登囉

唉屌 雖然我都覺
但有機會就食住上啦

返工不了

我嘅訴求就係想返工

爆左又點, 依家你地班連登黃屍敢出街咩

起碼累積到你標題無打錯字先爆

最好暴曬

你出呢個post屌又有咩用呢請問

黃屍反政府咪又係得個UP 字
咩叫反政府係差班藍屍

討論區個個都開得post架啦 有準則架咩
開出黎傾下點搞囉

黃屍係最支持政府抗疫果班

唸多咗

呢幾日落雨 公園都無得坐
應該仲燥

你睇下大6都唔爆.

香港有4成人同大6人一樣永遠信政府, 香港比起大陸好咁多, 又點會爆.

香港人:我要爆啦，我要返工呀

失業率6成以些

好多藍絲都覺得無人為因素

依家搞遊行，撚有人啋你咩？

有得返工就唔爆

我認真

歷史上，中國從來都係無飯食先爆

唔會爆，奴性DNA

點解講到黃屍唔駛返工咁
定係個個連登仔食屋企

咁你ban完都要獻條計出黎先得架

藍絲仲欣賞緊 新隔離設施起得幾好

等外國制裁,等中共縮,等林鄭跪,等班狗中肺炎比天收,依家等埋藍絲幫手反政府。
低撚賤到,全部都係你嘅人,邊夠你玩啊

咁無辦法
疫情嚴峻大家一齊同心抗疫

搵人幫拖呀喂
呢個post好多癲佬瘋湧而出

留言屌黃xxxxx把撚咩
我要嘅係幫手獻計謀呀
唔係係到屌邊個做得唔夠好呀救命

唔好話食飯啦

工都無得開 藍絲仲忍得

無錯....現階段既香港人, 只要有工開, 無野係忍唔到

咁香港太平

係因為佔中藍絲繼續撐政府

錦鋰

要醒既一早醒咗

扮訓既會選擇繼續忍

香港人
記得聽日準時返工

上年咪爆咗
黃絲過咗無耐又生活如常咋嘛

悲哀

但失業率係升緊
咁應該仲有機會

唔好咁睇得起藍屍啦 佢地覺得ok嫁

冇飯食先得

咁你仲做鍵盤戰士？
你帶頭唔得？
革命要約人架？

積到結石

藍屍繼續會話係七一遊行同初選導致

我都唔明開post有咩問題
開得就係集思廣益架啦
革命緊係要約人啦 唔通西部牛仔咩

中共民革、大躍進、64
咁耐以黎乜事都冇

上連登屌

要返工 唔爆

落暴雨加失業率要燒埋建造業先得 而家毛毛雨 同埋受影響主要係旅遊零售飲食依啲，要到依啲大量藍絲佔據嘅行業都受到影響先有啲機 始終唔可以睇少中國人刻喺基因上嘅奴性

只要唔係冇飯食都唔會爆到

中國人民都未爆喇

屌鳩政府有咩用，而家港共都唔顧顏面啦

民恕？
都寬恕咗點會爆

佢地係會覺得黃屍 黃醫護搞事
係七一 初選搞到擴散
政府好努力控制 係班專家垃圾

你有無見過豬反豬欄

我問post一黎係問題黎
二黎係睇下有無人有諗法
救命呀 連登幾時變咗屌係有問題架

中學生冇嘢做係咁啦 你要做冇人阻你㗎 開個post都唔知有啲咩企圖

申請噴椒?

唔會爆，睇睇新聞訪問個d人，佢地話：有疫情都無法，唯有接受囉...都理解既，大家忍一忍咁囉

直情覺得唔封關無問題，係餐廳播毒添，可以講咩？
返工有無wfh,總有一班老屎忽話：當年sars咪又係咁，呢個時候有工做有糧出都仲要求多多，大家都係咁捱啦

我就灰左喇，你呢？

爆都係屌左連登仔先
因為你地笑𨳊病毒6點後起身在先

因為到今日林鄭都冇阻佢哋返工

唔比返工

應該立法唔比返工就會爆

我覺得市民有責任配合政府防疫政策
冇得出街食唔方便 但可以買外賣office食
又唔會有咩怨言

我都明藍屍logic係鬥慘大會
但問題唔灰得呀嘛
既然留得係香港 灰咗就要燃點返架啦

無極限

依家見人係街邊食飯話心痛

完全禁網就會爆
冇得上網發泄

唔止
之前香港堅尼系數 過左0.5都係歌舞昇平
睇黎失業率要過50%先得

上年爆左成年啦，
而家進入半衰期
想再爆唔係咁易

爆左㗎喇 你唔知咩？

真係唔會有你所諗嗰隻爆，好坦白講

藍絲仲講緊7.1 同初選搞到爆發

藍絲：抗疫冇計 政府做得好

爆左
結果都係要返工

佢地會話
我都唔支持政府㗎
不過支持警察拉晒你啲暴徒

所以藍絲始終係藍絲

藍絲邊有尊嚴

民怨，唔係民恕

佢地會覺得政府on9屌政府 但唔會改變個政府

連罷工咁撚簡單既行動都唔肯做，講條撚咩
今時今日要痞街食飯都係自己攞黎，唔好呢D時候先黎扮慘

大家都係等1月就去英國

識得個藍絲到琴日都仲share緊港人講地講D審訊
佢地唔會醒架喇
可以直接堆田

好多藍絲廢老都欺善怕惡
上年就可以屌鳩d後生仔阻番工
今年係政府影響成地番工嘅佢地就唔敢出聲屌

黃絲都未爆 藍絲點會爆

做得藍絲邊有尊嚴
死對佢黎講先係最大既恐懼
唔好忘記呢班藍絲經歷過文革 果陣環境仲慘過係街邊食飯盒

無咩事 係一個坦克車搞唔掂

一架唔得 就兩架坦克

佢地只會覺得有疫情已經夠煩 你班黃屍撚屌仲係咁唯恐天下不亂咁

佢哋怨政府咪等如否定自己一路以嚟嘅觀點?
廢老咁要面你話佢哋會唔會

藍絲好抵得諗㗎
佢哋會話為咗疫情冇計啦
完全唔覺係政府問題

法國大革命

就講就有報導

睇中史書

心死在無辦法將道理講服每一個人，你估我想灰架！？抗疫又好抗爭都好，做到既都做左，有時諗寧願隻病勁d搞掂班藍絲好過阻住地球轉

有呢種思想直頭係絕望到申請落地獄攬炒...

樓主唔熟悉藍絲
藍絲：係暴徒搞到咁

藍屍: 將就下啦

唔明樓主仲問咩民怨
樓主跌翻30%或者都會有d民怨嘅

蝻啞狗呢？

民怨

有藍領藍絲親戚屌柒婆，不過佢地得個屌字架咋，屌完又繼續係公園食飯

係，更加有藍屍話721係黑衣人搞出黎

大躍進死幾千萬人
都冇一個中國人敢上街叫共產黨收皮 你就知咩事

因為他從不到餐廳吃飯
典型唔影響到我就ok

就算逼佢去死都未必會反抗

正宗支那DNA

wfc
買外賣坐係車到食

堅系尼數

如果唔係初選都唔會搞成咁
你地班黃屍可唔可以自律下

民恕？不嬲都恕左政府架啦。
如果唔係點會啲政策一日比一日荒謬呀

ching, 你打錯左個「恕」做「怨」字。

藍絲失業都唔會爆。最多咪耕下田，擺下地攤，開下網店。邊會失業。

點解會爆
正常人都返office工啦

你睇下班藍屍，仲屈緊我地呀

粉嶺隔離營一役

其實都係想大家獻計，交流下

見大家留咗咁多言，都話藍屍唔會明，又話我開post無用。藍屍係戇鳩大家都知，但原地踏步淨係屌藍屍on9，咩都唔做就一定無用。

開post從來表面上都係無用架啦，討論區個精華係在於“討論”，”交流”先係最大獲益，一黎就屌開post無用咁樣無用，咁係批評黎，而唔是交流唔是討論咁緊係無用

唔會 啲藍絲只會屌餐廳唔開 屌完就算
唔阻到佢返工唔會理你 去廁所食都係咁話

有咩好討論

香港人最緊要係有錢賺有旅行去同食好嘢

其他都唔想理

屌望到佢咁講 真係頭都大埋

公道講有d藍絲都有屌唔封關嘅
不過都係得把口呻兩句就當無事

仲有班藍中之藍繼續盲撐

你太低估中國人奴性

本星期五後幾日就係爆果日

藍絲: 如果唔係你班仆街搞初選搞到肺炎大爆發，我使撚係街食飯

藍絲：「要搵食架，邊有計？」

講真無咗街頭戰線
好應該落力做文宣
今次咁大機會擺喺眼前
竟然個個放負話算啦曬氣 問有咩用
將個波交返去政府失策都懶做

其實有冇得告個柒婆
擺明係佢施政失誤搞到而家咁撚樣

藍屍奴性低賤到極點

會爆至奇

香港人最緊要番工！樓市股市GOGOGO

佢既訴求就係返工

食飯係街食都無問題

唔好再想改變藍屍

唔會爆，香港人做開奴隸

食環同黑驚仲唔全面進場拉尻民班撚樣？！
公眾地方
食完野又唔戴口罩
工人又多過2 人聚埋

你太睇得起華人DNA

拉得

望北少少
支那浸到變水上樂園咁都無事
真係唔好睇少香港人骨子裡個少少支那奴性

慢咗

認同 應該落力做文宣

但個個放負就唔完全認同
因為我有習慣remark啲撚屌留言偏向

頭幾頁放負鳩屌個啲 一直都係放負撚黎
我見連登少咗理性討論post 諗住交流下
一開就有班人圍屌我 真係為屌無內容

有飯食已經好好啦阿叔我大饑荒個時食樹根樹皮咋
依家D後生真係唔挨得

叫佢地依家轉軚
可能覺得自己會變甲由

去到冇飯食可能都會照賴落佔中度

奴隸基因五千年

60 多歲保安自沙士起帶飯露天進食：示威令疫情再爆發

收皮喇你 傻仔 人地話你累架

正解
方向報咁

香港人三大核心價值：
1. 魚蛋論
2. 怕死
3. 睇人仆街最開心
所以要嚴重影響到生計先會大爆發
當你乜撚都無喺度捱肚餓嗰陣就唔會淨係用個腦打飛機

講真你一開頭已經企硬咁留言
都真係好難傾到落去

不過我都認同香港人生活生存到就得
但既然呢啲係問題 就要研究點解決根源
過程係灰鳩 但都要有人做 有人帶動思考

愛因斯坦稱香港人"勤勞、骯髒、愚鈍"。他注意到，"香港人吃飯時不坐在凳子上，而是像歐洲人在樹林裏如廁那樣蹲著……（香港人）安靜、拘束，就連孩子看上去都很呆板、愚鈍。"

企係高地屌人特別過癮

你根本唔了解咩叫香港人同香港精神

要到99%

班人不嬲都冇尊嚴架啦
佢地反而好自豪 犧牲自己為國家出一分力

係唔可以用正常人邏輯㗎
佢哋唔會思考，就算你同佢仔細分析思考埋，比晒證據，拆解晒所有嘢到最基本，去到最後佢哋只會講：“拿我就唔識啦，但_____就唔啱啦！”

死結嚟 ，除咗由得呢班人死基本佢哋都無乜用，莫講話政治嘢，好普通叫佢打個乞嗤遮住口鼻保持衛生，呢啲人都唔會理你死牛一面頸。

屌 無飯開 都會去搶去偷
搶到無得搶 偷到無得偷
就搶政府
到頭來 佢地反政府 都唔會係因為政府無能
而係因為無飯食

你加油

我已經冇興趣再諗再理

反正大家都鍾意咁樣嘅模式

開個post 屌人仲忍
問題你咪又係忍緊
做鍵盤戰士就叫唔忍？

放心。唔會。
市民唔捨得樓市爆
同埋家下市民政府一致防疫
有咩民怨

到今時今日仲係藍屍果d已經唔會醒

佢哋繼續賴係初選同七一遊行

藍絲 : 捱多幾日 等中国醫護落黎情況就好好多架啦

究竟你地係討論緊件事呀
定但討論緊我開post目的
咁不如講下你地諗到我有目的

好嬲好嬲
返工先

佢哋會覺得七一遊行爆，所以搞到咁。

基本上郁到佢舊錢，班人先會反政府

講失業率冇意思，太多有錢佬手持幾層樓收租

有排都燒唔到佢哋

開post唔緊要
仲串鳩人唔好罷工乜乜柒柒先最撚on9同離地

自己唔做想叫藍絲做？
想叫藍絲帶頭革命？
你有幾on9?

民恕係咪即係大家一齊原諒呢個政府？

唔會爆
香港人習慣咗逆來順受
平時講到自己點反港共
人哋用抗疫做牌頭剝削你哋自由嗰陣
就個個都走去endorse

叫35+算唔算醒

60 多歲保安自沙士起帶飯露天進食：示威令疫情再爆發

屋企個藍屍都日日屌個政府垃圾
但藍屍嘅奴性我相信係得個屌字
要佢反抗係冇可能，仲會屌9d反抗嘅人
所以真係唔明佢地個腦諗乜

咪玩喇
喺香港，全民失業都唔會爆㗎

提出個諗法姐
政府呢家野都係你煽動人
人地又煽動你架啦 草船借下箭都得嘅

唔鍾意你都可以獻下計
一未屌我on9做咩姐
係喇我認係on9啦 求下你地獻計啦
唔好再執著我on9啦

冇飯食嗰陣咪會爆
只要有三餐
咩都得
其實同奴隸冇分別

這就是lihkg

唔爆，香港人繼續返工

睇返歷史黎講 一日有飯食有瓦遮頭
都無人會造反

有得返工就唔會出黎反抗

黎先生

你等幾多日都唔會爆咖, by the way

會爆就唔會有集中營啦

革乜鬼嘢命
黨安法過咗連港獨都唔敢講
成班人鳩嗌35+投個票就當革命

大亞灣核電廠爆炸
我諗好多人第一個想法都係仲有冇得返工

唔會爆

藍絲會成為藍絲就係因為佢哋冇腦

不遠，嬲到想殺人呀

個個一過國安法
口號又改
又del FB posts
又del msg

而家樓主仲想交波俾藍絲
叫佢地帶要反政府

笑撚死

有無諗過好多藍嘅都坐 office，或者退休

推光復香港 時代革命

其實街頭抗爭都係為咗揭露正苦既無能，
而家有個疫症幫手，根本事半功倍。
幫手聚焦返個疫情同正苦既無能，
民怨係會累積，遲早會爆。

嗱 我從來都無講過自己人要停做野架
只係我提出嘅係
自己人如果有文宣可以向呢方面諗姐
亦都無講過淨係藍屍反政府就成事架

不過問咗你好多次 幾時有計獻姐

民怨爆咗成年
有嘅手段試過晒
示威、集會、不合作、罷工
事實就係鬥唔過「暴力鎮壓」
仲想點？

政府試緊香港人底線

兩個方向啦
冇咁癲嘅會話為咗抗疫冇辦法
真癲嗰啲會話係啲人搞事令到疫情冇得完

BNO 平權已經疏導咗好多民怨
好多人諗住捱/忍政府半年就以後都唔駛對住佢地

香港民怨？食得㗎？
等國際打救囉（移民

到底大家會有執政意志先
定死哂先？

所以咪話你on9
你勸掂左身邊屋企藍絲先

早兩日見到有人玩偽藍真黃YouTube片

表面上屌尾角(藍屍最愛), 實則係陰啲陰啲屌柒香港政府(目的)

我覺得玩得過

香港人為左翻工冇底線

中國浸到閪咁, 民怒四起咪一樣唔爆, 根本係奴性太重

罷工冇成功過
個原因唔係政府唔理
係香港人唔理

藍屍作為冇感覺嘅垃圾，係唔會覺得有問題

緊係想睇下有無新嘅手段再試啦
abc招唔夠鬥就唯有改良 或者諗新招
因為敵人從來都無停過打壓

班藍絲會怪一切都係外國勢力同黃營既錯先會令政府咁

民怨爆了

但繼續返工

屌 多謝你呀巴打 我睇下先
終於見到有啲睇頭
個個係到屌我都唔係討論嘅
屌完我又唔獻計喎

共產黨殺左4000萬人都唔爆

冬天凌晨捱凍排隊買口罩
夏天就要你午飯日曬雨淋兼食塵

政府再派幾粒糖 班藍絲又即刻當冇事發生,繼續支持政府

藍屁咪話你YC七一同初選搞到咁囉
唔係以為佢地會係同一陣線話

咪傻啦 班柒頭仲講緊因為遊行先大爆發
佢哋只會繼續屌柒我地因為咁政府先要做野

屌 食飯都咁折墮 反抗啦

奴隸有樣好嘅就係有無上嘅適應力，可以無限度遷就所有唔合理

你諗多咗，藍絲點都覺得你搞事

罷工遊行無曬

冇飯食嗰陣咪會爆

窮藍絲=黑勞士

放心班藍絲永遠都唔會餓死
所以香港永遠都唔會爆

一四年爆過，一九年爆過，
都唔成功，只能講未累積夠，
好似層層疊咁，
你永遠唔知下一舊木會唔會冧，
但係你唔疊上去就一定唔會冧。

不是因為有希望而堅持，
是因為堅持而有希望。

集體入商場食飯有無得諗

怒？怨？
民恕？

你想利用藍絲推翻？

認真 藍絲只會覺得今日攬到咁係黃絲搞出黎 唔關政府事

藍絲最緊要有工返
停工既話就會出黎反

因為佢地自己都冇方法整痛個政府

事實係大把藍絲有層樓日日係屋企叫外賣唔洗做,洗乜係街食飯, 呢班人先至搞唔掂

其實已經爆咗

好嬲好嬲

除左醫護叫正式罷過，其他表決完都係唔夠人
但網上又會好多人怨個政府，完全唔知班人想點
入公會個數本身都唔多

最緊要係自己友討論要正面，唔係一有意見就一味屌話咩都試過曬，喺度冇用架冇用架～

方法係諗出嚟，唔係ban 出嚟

我就真係好唔撚明
屌咗個垃圾政府十幾年
但係可以一啲執政意志都冇

agree

冇飯食先算啦
當年咪大逃港囉

有咩嘅選民就會有咩嘅議員
所以今日仲見到omdb咁多票我都唔意外

Push, time to do sth

有家長嘛
我都做緊家長
另一個post仲被人屌我係五毛

你想講民怒定民怨